認真，連囝不如幫啲出席咗官方活動嘅巴絲加返頭像喇

用返合照入面佢地個樣
方便大家表揚佢地
同埋show下佢地有幾勇武！
出席活動點夠皮
係都比人知埋佢係邊個
咁就夠哂勇武！

認證會員